SUPERJUNIOR 藝聲SNS引用毛主席名言！！！

連續兩個POST冇人理

Gchi

who ？

Who

OPPA

sor,大家差唔多時間開左個post

差一兩分鐘

你呢邊冇嘢睇拉